（真iPhone X 用家）有無iPhone X 自用今日拎機

講下用哂點呀？

個m 字額好似話有黑點🤔

用緊

用落如何？

睇YouTube 嗰個都有讚彈，係咪真係咁好呀？！

想知cap圖 張圖係咩樣

結果今日無真用家

屌 邊到買moon貼好

想知 勿擾模式 垂直鎖定 icon放係邊 有冇用家可以講下

FaceID 最終係好用過touch Id 定點呢？

係price果度買左張40蚊
機都未拎就買定先

真用家18號先有

好撚諷刺

Price邊到 搵唔到

感應器嗰個位會唔會睇唔慣？

一直覺得如果嗰個U型位成行唔好做mon仲好，而家咁樣睇片如果放到最大會冇左一忽

頭先原價+1000收左部
開心使用中

有米
咩色

都唔係架
睇啲IR炒狗比返啲狗撚都幾開心

你地買左咩色

256灰

灰

台機訂左白

btw其實本身用緊samsung s8 諗緊要唔要拎嚟雙修

用緊iPhone 8
反而諗緊好唔好買部S8雙修

用緊S8+
諗住放咗佢出去

大口
係限時購果度

怕lag既最好唔好，近呢兩日唔知咩事勁疾，開個app都停幾秒先識郁

iphone x個u型位

有冇用家可以整張screen cap黎睇睇

256黑

其實拎上手又唔覺個m字好樣衰

睇片先係問題

cap圖冇m字 會自動填返個額頭

上手好正

有冇人開箱

上手真係正
只係啲操作同以前真係差遠咗 所以都要再習慣返

已開 頭先去先達買左張玻璃貼
殼就無買到 唔係太岩

我都已開左 貼晒前後貼

等真正開箱

一陣返去睇下有冇問題

有無人知iPhone x air jacket 出左未

就咁睇好似冇事

想知通知中心點拉？

左 中 右 下拉上 好似

未知 一開機就要我更新

可唔可cap screen 黎睇吓

就咁睇部機幾靚

但係好厚 靚真係幾靚

影啲相黎睇睇

衛訊有得貼，68蚊，不是full mon...

岩岩先見到二邊制位既邊邊位有甩色
特別開機制最明顯
好彩買左ac+
用殘先換

一
原來係咁樣

有touch 一下mon 就著mon 功能

依個知好耐

我真係啱啱先知

Mon 貼你地買幾錢？
我覺得個mon好似仲細咗 之前用6+

我部機呢個位好似隔開左二部咁
似有條線咁樣

你地有冇

雖然唔明顯

其實x=放大版aw

X個mon可用面積的確細過plus

好想知道細幾多. 用開7+
操作會唔會有影響

上下都空左d位無用架

考慮梗換唔換好
但係電量冇percent 睇真係差啲

唔係咁戇鳩下話....

要拉落黎先有

冇左swipe kill app
入到multi task要按住個app一陣再篤🚫 kill app, 向上掃只會出返home

有冇x套 圖睇下?

WhatsApp使用唔到服務 睇唔到人Icon同轉唔到自己states同埋icon 求助

Apple store有機睇未

唔係呀麻..

黑色，邊框勁痴指紋

銀色，我覺得靚過黑色

用緊an機，無意轉會

沙田有

係啊，勁唔慣

闊度等如16:9嘅5.2吋左右，只係長左

有啦
fw有三排

有無人出左64自用？擔心唔夠用
仲未拎機 如果cmhk有得轉就好

唔咁咪撞手勢

試左上手，好正 6 嘅手感，大芒。
冇home 制我幾鐘意，手指公就可以翻出去。

之前睇review ，見撳到出咗🚫之後可以swipe up kill app

其實apple 講過app 可以唔使kill，但如果你要reload就另計

係，無錯

夜D過埋資料先用

好多app都未update
連apple都係

呢個好on9
玩開啲game 橫屏無咗左右一大截
成個畫面細咗勁多

我今日去apple store 拎過上手，實物幾靚，手感唔錯
單手操作大mon

係後面個鏡到柒d, 好似蓮蓬咁

部機mon問題 準備返去搞

期待
唔當佢m 字額當佢突牛角就無問題
問題係 18 號先有aos
如果呢幾日ir 到就好

我都有同感，又比想像中好

呢部機時代感真係好重

下

Settings果面留咁多空位做乜鳩

幾好渣手, 個feel唔錯又輕

入戲院睇戲比人擋住既感覺

你地睇清楚個mon
M字位開始打橫過有條暗線 佢同我講話係駁位

我部機無 真係撞彩

個mon質素同iphone7比係咪明顯靚d？

有冇人可以幫手試用faceid login 銀行app?

放心一樣，只係轉咗face iD only

好想整走個額

想知恒生/citi/dbs呢d ebanking apps如果X用係咪得返password
未支援faceid???

黑色果條橫線咁明顯😵？

其實我唔知佢有咩問題, 條黑色好似係佢自己畫的？

捽唔捽到走

個Mon好似偏紅咁

其實條片zoom到咁大，上下都crop走左啦，
正常睇片好少會zoom到咁

黑色係我畫上去話你聽個位置

宜家過左去睇係有問題

換白盒機 好彩岩岩新出既機

都係唔明, 中間果度你本身樣？定係你遮左野？

啲app全部未支援 全部都iphone6 size

我用app畫個位置

本身就係咁好三叔機燒印咁

好似分開左二個mon咁

你地自己睇下果個位置 開最光 白色 黃色畫面

睇唔到就你好彩，睇到就準備換機

完全睇唔撚明

係細左，其實扣曬m字，最底唔用得，同埋左右
個mon實際大小=細機

好似好少用家

準用家

灰定白？
我而家去拎機

到底可以save幾多個faceid

1 個lor...

今日拎台機
現在使用中

灰定白？ 我想由白轉灰 轉頭問下佢先

256 白

正

渣打用唔到

出左白64了

我得喎

銀色成部3*咁

渣打app可以用face ID login?

我都得喎

我想問如果唔係賣二手

純自用，同埋部機岩岩開賣一日

N機會唔會同M機有分別

琴日去左三間換機都堅持出左門口就換白盒機

係咪冇左4位密碼解lock

有

禁唔撚到啊

自膠 搵到了

屌你點解一野彈我出去話sms登記一分鍾一次
仆佢個街

IR棍今日攞機

有冇人知下次ir幾時

應該聽朝？

用落覺得比s8重好多

男仔拎上手應該會中意呢部機型

岩岩好單手做晒

不過聽講黑機邊位會甩色

琴日換三部

三部都係同一位置見銀色

今朝又撳唔L 到iR，嬲

有班陷家產炒狗 點會ir到

自用02 分ok

如果唔係bot狗 04分都仲有啦

部機個size真係啱啱好
單手操作無問題
但個m額...
6s用家表示等多年

食屎狗

我用6 表示要先行一步了

禁三下HOME 可以出輔助功能

依家X 點用???